不如香港人眾籌買起保頓 救救奧高查、奇雲戴維斯舊會

昔日英超老派勁旅保頓目前也深陷危機，有可能步伯里的後塵，被逐出英甲聯賽。

因為財政原因，保頓在5月份陷入託管狀態，至今沒有解決方案。根據英格蘭聯賽的相關聲明，保頓球會還剩14天時間來設法達到各項指標與要求，如果在9月12日23點59分之前無法達標，保頓也將像伯里一樣，被取消參加英格蘭各級聯賽的資格，從英聯賽體系中消失。

假設8萬人夾，每人唔使3萬港紙
CHECK過4月時欠1.2億英鎊，照計2億鎊都夠掛?!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係都用錢買gear啦

以保頓班主向國際發聲，可能有唔錯效果呢

On9香港都未搞掂 走去幫人眾籌

自己個香港都未救到
走去救人哋

你籌到2億磅
香港一早重光左啦

忽上腦？香港咩環境

唔捐比香港都比亞瑪遜好過

不了
叫Jxxxxxxxxxn 科水

8萬人夾一千都難 仲話3萬

不推文回覆

on 9, 捐 亞馬遜可以種多幾多樹？捐香港可以買幾多裝備？

Bolton No speed
no la

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

叫Sam Allardyce幫手囉，佢貪貪埋埋咁多錢

樓主你都識講保頓係奧高查、奇雲戴維斯舊會, 係都佢地救先

On9仔